最難頂係咪港女格既肥閪

屌你老母
得15幾高著成40碼鞋
拎十幾對比你試個樣臭串到
又話唔夠靚要拎多對比較
個sales成個樣生無可戀咁

好想條女一路試一路後入佢

望咩呀望 咸濕佬

講緊你自己

屌

著40碼 對腳仲肥過豬腳

我係客，想試幾多對咪幾多對

見個sales話女裝最大得40個肥閪仲係度發爛渣
好撚肉酸

好彩冇圖